笑撚死 沙治羅拔圖中咗肺炎

係就快手死埋去啦

樓主恐懼撚

我願意用樓主條命換取S.Roberto康復出賽

希望會員可以跟埋佢落去

你陪葬ok

好彩唔係我

just a flu~

樓上啲仆街冇人性
中肺炎都笑

樓主just a fool

樓主傻閪愛侵力
唔似恐懼撚

啲巴狗真係忽忽哋 件垃圾死咗巴塞仲勁啦

希望Dest都中。

我屌你老母親？

佢anti social

我巴沙克舒希十年球迷

佢唔配

樓主好黑心

賓真係若志

我為巴塞著想

一條命唔夠
起碼加埋樓主爹娘

拉。

唉屌 拉